大驚奇！香港近日接二連三岀現多宗火災！！

到底係人為疏忽？定係上天啟示！
未來的發展 又有冇人能夠預測呢？

[行動po]香港人日程表更新

啱啱土瓜灣都有

天氣乾燥

紅色火災危險警告呀